名副其實，有目共睹 - 林夕

全文

名副其實，有目共睹 - 林夕

林鄭自嗨，對教育的承擔及熱誠有目共睹。

就是這樣才嚇死家長沒命賠。有目共睹是別人說的，出自自己把口，問題不止在於自視甚高，而是眼中只看見自己，在暗黑世界中，瞳孔收縮看不到別人怎麼看她。「有。。。。。。。。。。。。。。。意你所作所為，也能同心看見銅芯口罩般矚目之謂也。

有心香港人共識，她越投入越有承擔有熱誠，如果不是她發放假消息，便是壞消息。看看她麾下教育局長怎麼說。。。。。。。。。。。。。。。西的中環地區的半山部分呢？其他只關心政治正或歪了的發言，族繁不及備載。

教育只關注政治正確，將來會培養出什麼樣的人才，才是有目共睹，看看楊潤雄不是在國民教育餵養大的，也化身。。。。。。。。。。。。。。。。，也非危言聳聽。在網上支持同情過抗爭者，無言而按讚的，將有何遭遇，即將「有目共睹」。

教材課綱，數理化不礙事，文科啊，世史中史中文課本，無不跟政治。。。。。。。。。。。。。。。。。運動講德先生賽先生，科學與民主，一向隻字不敢提，香港經林鄭口中的「處理」後，課文敢嗎？

社會成也教育，敗也教育。港共政府官員對教育政策的操控，不充滿熱誠的下場就是丟官。還有什麼好說？有，林鄭又說到。。。。。。。。。。。。。。人那麼驕傲，不是更應該由自己來明辨是非，而非由別人告訴你怎麼判斷思考。

林鄭又自詡上任以來投資教育超過一百億，一百億好多錢啊，可以生產十次遲來而危險的銅芯口罩有餘、也聽廿蚊張建議，為飲食界紓困五次。耐人尋味的是，幾十億。。。。。。。。。。。。心，亦有目共睹。

香港教育這個雞籠，要放什麼放誰進去，我們則拭目以待吧。

林夕
電郵 :linxiapple@gmail.com